由今日開始 警方唔會再使用催淚彈 唔會用水炮車

佢地會轉用煙彈[/size=4]

[size=6]人群管理用途車[/size=4]

[size=6]布袋彈[/size=4]

[size=6]海綿彈[/size=4]

[size=6]橡膠彈[/size=4]

[size=6]香港警隊 世界第一[/size=5]垃圾

[size=6]光復香港 時代革命

啲size做乜勁
你係咪喺煙彈前面加多咗個[size=6]